[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6007)

中了

訓醒有冇人組隊打lol

++

打你老母 打鳩主隊先啦

11.5細有無手足

你睇吓米五 po完飛就訓
點解唔長眠

ARAM

咩事

10.5

仆街仲要度馬

等死

我手上都有 開波前買有兩倍 但想買多格

買個波強4:1先

有無lin睇波

5 隻點頂

半六全七

半6全7既我派你

客ng 有冇得諗

lm

手機版？

咁我不如玩手指

珍

山雞2goal

想買個角細

Fg ng！

Fc ng!

細波定細角

Why not both

主入未

撐你

半6全？

成場兩邊瘋狂想笠鳩個龍

感覺到主就入

全15

角大派緊錢

想贏錢 比米五+mg就嚟變十三

立刻冰封角球

on9主隊差d比人係中場笠死

主又禁屌番

9

7

10.b 重現派錢

11

買乜好

只知道角球失了蹤

大波波呢

god舅

我了bb

是但一邊入一粒救我大2啦

角大又死

山雞

開個10比佢

等佢地gel下

咩中位數 一齊嗌

等9.5b 入角大點睇

所以我避開咗佢哋，寧願唔贏，都唔要輸

睇下點先

入左一粒即刻收晒腳咁

11 12 13

2.05足水入得

等倒再部署

避唔到 好似jer住我嚟買咁

角

當你試過2次買牛牛下半場冰角冰30-40分鐘
你就會識買

救得一個得一個
主勝

角呢？

新魚腩隊麥克阿瑟

點都假唔過尋日海登咸角膽

買角大 主隊廢撚到絕望

唔刷點入細呀

又冰角

快入

高水角大最後機會

1:0

角細唔知點輸

1:1

9.5 來了

一樣咁假

柒咗

1:1我自含

想睇

2:1我奶埋袋底

好

其實澳職一係4連角一係冇 叫黎晒氣 有就有冇就冇

我了

屌你老母半6全6

縮骨功

停C間

又無話要直播

麥克12m

山雞快0-2

VAR?

Var

睇錯 var山雞rc

上半場D角全靠客隊
而家客隊收返少少，主隊唔會刷角啦

=.=

中場喎

聽我講
依場得3個可能性
一係主贏
一係客贏
最壞可能性是打和

永無其他

腰斬

唔覺有心wor

神預測

On9山雞

咁都紅

Var 客紅牌

習大個主有機了

戰神卡

屌比多粒快

紅左係咪會刷c

主準備cup？

紅乜撚野

客主有機

和波準備進場

2:1炒佢老母山雞翼啦

劇本到

自含大法

山雞準備比人杯了

主隊攻唔會有角

角大準備

主隊打多個會唔會撚狗唔刷c

你贏

客隊死守俾主刷下角啦咁

都係果句，8.5我會侵D角大

上啊屌

點解紅 主踩人又冇事

咁撚on9比人踩果個拎紅

咁樣當佢有心攔截 港共咁款

想睇奶袋底 快cup

當你地以為有機個陣就會0:2

主隊第一日已經講係西甲打法唔刷c

但次次都有人買角大

紅左入角細算

笑咗 以為紅主

拎左戰神卡仲勁

封到完場?

封完未

封撚完未

主2真心有機...大注算信澳假有劇本

開盤未呀 狗會 想補反cup

想問宜家新任波po風紀係邊個

山雞太重飛
球証求撚其紅左佢算

紅牌殺死了球賽

VAR都難分真與假

仲要係西甲愛斯賓奴果隻Style

九成話有報復動作啦

12c 101200

61-75 麥克阿瑟 進球100%

比人踩個個紅 是咪劇本到

TOT...

我

澳假劇本
吸主飛再 0:2

係喎

1:1先啦！

踩都腳都斷又可以走甩

仲要老鬼跑得勁慢
中晒鉛咁

信數據 大注主2 唔信平手盤紅左和唔到

主cup派錢

紅都冇用唔識入波

LM

勁撚到

屌你老母...買唔撚切

真係100%

1-1
收手啦好嗎

永遠無人信

屌你老味西澳假

輸近柱

買左山雞2兩分鐘

Easy money geledddddddddd

係，訓底左隻腳kick到人

跟住比紅

勁on9

明明佢痛緊合埋眼

11倍反cup

主ng收錢先
再嚟主第三球

講撚左1:1

有冇咁廢 一紅就輸

澳假

贏啦咩？完場？

痴撚線 做比主隊

岩岩聽到61-75 100%嘅朋友唔好咁開心住 76-90失球都50%

唉 真係劇本到

好彩有補飛

未來人

又贏

仲有25分鐘點頂

山雞屌你老母

我就12倍 等cashed

75分鐘後主會失多球

一個推一個拉唔犯規 比人踩紅牌世界級澳假

山雞紅咗？

2:1

唔關隻雞事

果個紅係球證老屈

無可能比

即係1-2喎

山雞平手點頂

小注ng

踩鳩人果個連黃都無

報復紅牌合理

角又唔撚刷 我個平手客咁又俾紅牌搞屌你老母

31-45嘅50%失一粒
61-75

角呀仆街

新球隊和氣生財啦

好彩買唔切盤 淨係要咗山雞第一隊入球

無得頂

11.5s想收錢

同黑警一樣

受害人變被告

?????

5:1 10 5 100

主隊
31-45 失球50% = 39’ 0:1
61-75 進球100%= 67’ 1:1
76-90 失球 50% = ？？？

Cup未

係？

屌...追唔到主2 追主3算

1:2

1:2囉咁

No goal 最後機會

客ng

睇var我以為係睇主紅唔紅

角大黎料了!!!!

7c

合埋眼訓緊地

根本無人知有心定無意

痛緊轉身係都踩人紅先

上船算

屌你老母 傻閪狗會 㩒左5次先買到波強

有小小隊型都唔會紅一陣即輸

7cccc

祝中

5連角

同一隻角開左2次

鳳凰

.............

主隊果種賤短角球開返出去驚死刷多隻咁

佢撐隻腳埋去

係
我會出信告佢比返啲錢我

澳假1個12m搞掂啦

山雞76-90入波有幾%？

大家記住啦

角就斬入去啦屌你老母
猜猜猜

8888888888888888

屌個球證deep state黎

可唔可以岩岩好11隻c

8ccccc

9.5高水上啊!!!!!!!

Same road

20

開返出去又失撚埋
on99

已經自含咗fced

8888888888888

2:1奶埋袋底快！

含埋我ok?

頭先9.5大 2.7幾買買唔到
要買10.5大

主隊好撚賤種 專開角細

10.5S開始震

牙占:12M!!!!

咁撚樣都冇12m

你好鹹濕 不了

踢唔到波wor

踢唔到就腰斬啦屌

咁冇12m? 黑撚到

新球隊有錢到買球證

澳假唔係有var 咩

幫你含Ok?

係
告9個球證先

有var 紅牌 冇var 12m

有 所以咪紅左個

球證話事

唔睇吹咩

今場用咗嚟幫主隊

屌咁個個都先手踩人啦被人踩果個一有動作又rc

比個12碼求其一邊啦

你都好鹹濕

呢場真係明造主

支雞真係明做比主

最多咪10角驚西

下 12m都唔俾

主反杯未

戒賭未

屌,咁都冇角咁癲?

俾多3角啦屌你老母

比條毛你

想要9.5s

又多一個受害者

9.5

2:1啦 袋底毛都剃乾淨啦！

快1-2

屌你個球證買重左細波主盤

支持

比夠岩岩好3角好啦

客死守 準備85分鐘收皮

Gogogo

反對

牛牛角永遠上唔到10

gchi

反對你反對

主先再入一球，跟住客再追返和

最後主攻唔入既話應該有12m黑哨到咁

有咩慘得過買咗角大先知G大哥買咗

應該係啦

似

2比1未

取消關注15分鐘後返黎睇收錢定收屍算

主隊係終極賤種

比多3C plz

已大紅字提示大家

角呀

提示： 主隊有一半失球都係76-90分鐘失嘅

好憎呢隊嘢 新黎完全唔尊重前輩
你睇下國際邁阿密幾事規矩

終極撚狗要1:2

主隊係角細隊

客個龍識唔識開龍門球

啱啱聽到隔離個阿叔話8角完場😅

紅撚左點失

入波未？

唔奇咁搞法

呢隊閪野長追角細可上樓

中角球旗

撞期

粒波彈正角球旗

咁都冇角,笑到

送角都撞旗

咁都無

有睇上場都知啦

角球旗救角

笑死 粒波撞落角球旗

罰球準備gg

咁都撞到角球旗彈返出嚟

1-2 一世球迷

冰封角球

角大24

火鳳未屌

買角大同客都慘過閪
角大撞期 買客被黑

半場都過唔到

有！

刷角啦含家產

10.5s

垃圾主入唔到就比人入啦
打多個都入唔到

1:2
10.5b 51 100

他

有

中

Lm

等睇主絕殺12m

g

11.5s

Goooooooal 1-2

訓地戰術啦山雞

角呢屌佢老母

澳職呢隊垃圾又比佢汁到一分

k

笑撚死 主真係場場開細c

邊有咁多絕殺啊
我就唔信咁樣主都可以贏

12.5s gel得未

爆鳩你頭都冇牌 吹呀

我上場中左伏 今場唔敢買

得

牌都冇張

有冇人派

紅毛泥都得喇

客12m var失了蹤

連兩c 啦冇時間了

呢隊閪野同上年西部聯一樣 場場角細

等你派

9？

阿失快手啦

9ccc

等你好耐

999999

今晚有冇心水 想跟你

999999999999999999999999

快手3C

俾多2c啦

9.5s 24

澳職邊有1:1架

99999999999

定過枱炸彈

9c

頂入去啦2:1好無

封住9角完

比多3c

-1c

10？

10CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC
4.1 倍GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

10

10ccccc

10.5b啦

喊出尼

11C 三注收齊曬
爽撚柒到!

9.5 goallllll

11c

俾多1c啦

比多c

開角球都可以比返龍門

Cls 連3c

補幾

唔使緊張 九角完劇本嚟

應該補5

11c咪好囉

爆咗

10.5s頂咁耐先爆

3連！

刷得咁辛苦都唔入

11.5s心臟要麻痹了

10c了

1.-2 pls

快撚啲12c

12 好冇

補6

哇屌3連

搞咁多野咪又係角大比我贏
笑

山雞

屌你老味 終極假波

12c pls

11111111

屌補6

1-1波膽睇嚟終於可以收返埸

比多角爆我啦

幫你叫

10.5S點部署

咁樣3連角

角細慘死

一唔買就大 cls

12.5s 針

補6
應該13C完

好撚癲

如果唔係真係要屌枝角球旗

比多隻 求了

上面成班角大賭神

屌
3連

屌 連爆

澳假劇情即係又有隊會入

11.5s頂撚住

唔撚公道
11c

比多球快

有得補 你唔補

9.5s慘死

刷到咁 冇波入

比多隻啦

澳假例飛半細全細角大始終公道

澳職買角細
驗腦未

澳假係咪試過補時5連

比多角
thx

係咁送角，假撚到

慘到

15c ok?

我個大波屌你老母

12c ok?

就係撞旗差1c係咪咁撚黑

11頂到未

Ok

屌你老母真係好撚憎和波

快完場

果3連R撚晒頭

又細波

支角球旗可唔可以郁下救下角

咁都唔夠力

1-2 10c ft
10 1 100

11c ed

11啦喎

中楣

入多球 快

10c

11c 左

goal

贏一輸一，又白賭

Me

爆了唔使留

邊隊

主

得主攻緊

屌你老母臭閪屌你老母閪

垃圾波

11c!

俾多1c pls

差少少

差啲2比1/12角

打和完場

完場算啦 垃圾澳假咁撚多紅牌

客龍受傷 快手整多啦

報假

垃圾先會和波

屌 我個主反杯呀

絕柒佢老母啦

2.5s

12碼呢 係假就比埋佢

Blocked

立即完場

好似真係11c

12CCCCCCCCC!!!!!!!!!

俾多角啦屌

12c

12121212

主絕殺

澳假超強正氣

頭先3連c 我9.5同10.5一齊爆咗

2格

拎返個本

咁樣放個角

又話mg燈 中喎

山雞正氣到 唔救角

十二角手足

角大

山雞on9

山雞好波 12c

完場未呀屌

差D13C
可惜救到角

角球真係好on9

屌11.5都爆埋

多謝山雞條友醒目攞角球

主goal

賭閪咩又和

屌 咁都爆11.5

12c 唔救角 正阿屌！

13C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

13

完場未

13埋

13c

屌 咁都爆

爽撚柒到

13ccc

Ft 1:1

你老母臭閪

12碼

無限大

和波有

13都有cls

屌你老母12.5都爆

14開唔到

和波 入球細
無入球

冇法乙針哂

派？

買角細嘅

屌你老母臭閪

拖時間梗係唔救

澳假買角細
笑4

角大手足

又細波⻆大

12.5都要死

買親角都爆

又爆埋11.5s痴線

屌 客盤比賤種球証煮撚死左

14 食左

你又跟左？

第一日賭球

又中

細波手足

十分鐘前先有人話買主隊角細上樓而家佢真係可以上樓了

和@2.98 2.5入球細@1.72

要點先追得翻4k

角細未完場就JER 角大
係抵4既

-50$

你老母臭閪爆10.5都算 預左
12.5咁樣爆

未見過你輸

想派？

咁開心派？

咁都爆我12.5仆街

個球證真係好撚on9

分享喜悅？

澳隻角大賭仔贏錢例飛

真心，澳假點會買角細

米五出嚟啦屌 發誓跟你對家

山雞屈紅冇12m慘撚到

唔派唔洗貼ga

咁樣爆角on9

贏啲錢夠唔夠幫老豆老母入葬？

派

貼完唔派 當呢到壁報板呀

頭先係咪有人問12.5s gel得未

球中眉入咪好囉

咁都冇錢收

想派我？

走盤都無錢收 買左咩

信左 而家係IFC

快撚啲出飛買8點

事後撚全面進場

夠幫你冚家入葬，你老豆老母同你先咁撚cheap

唔緊啦 你老母比人入補返條數

佢地賽後分析專家黎
唔洗咁上心

傻閪 屌緊事後咪撚衝出黎柒啦

珀斯光輝搶口到

Cheap得過事後貼堂？當呢度中學生壁報？

好撚多事後飛同分析撚希望佢哋下次可以早兩個鐘上水

阿德半8全10都未出聲

我屌緊人你咪衝出黎_啦

真心 買波點解會買輸個邊

屌你老母球証
本身有錢贏

又要懶係話自己唔中，又要借啲耳show off埋贏個條飛
呢啲賤種真係好嘔心

Cheap過問候人全家幫人入葬，當呢度齊堂？

執骨啦叫佢

波po特色
事後飛po完即潛，賽後分析專家

你係唔係感同身受呀?

真 就咁cut唔中個條唔得既

我幫緊你感受咋

我向借錢 100天 50%息 有興趣tg

借咁多 老母入咗棺材都要跳返出嚟幫你還啦

好多生面孔

Block曬

屌你老母

佢問下有乜問題？你又知人地老豆老母未死？你邊撚個？
問下咪答人囉 依家有人叫佢po事後飛？

哩場又係痛中之痛

跟你嗰啲呢幾日好似都中
但一堆自己買嗰啲就送返俾馬會鋪草皮

有咩問題 事後預撚咗比人問候㗎喇 第一日入嚟咩
你係咪啱啱死晒冚家所以咁撚激動啊

嘈交先係波Po架嘛

愈亂愈好

咁多謝呀
原來你死老豆老母係幫我感受

今晚等小白巴搵食

你收嗲啦屌你老母臭閪

呢兩日又真係中哂

事後又唔係派貼出黎想人讚你賭神？

on9緊係跟新大蛇 米五啦

佢地真係第一日黎

終於有人出嚟屌

最後有無跟到

12c咁都開到
10 1 200

跟$500

佢老母生左個傻閪 真係死唔眼閉

點呀 上年嗰50萬 今年係咪100萬喇？

On9 有交嗌mg同上盤師都唔上水？

米五我知你睇到 快啲出飛

我都係跟佢

多謝你喎

Lol

我都要跟你了

點

唔

派錢 5 1 500

事後唔屌得？弱撚智就過主喇

相信無盤係米五+MG同時要又贏到

Hoball 呢啲戇鳩仔唔屌唔得

食埋飯抽

快 要訓

上盤B

鬧完交 貼身家未

支持你

中你 留馬會ac 過數

咁你瞓覺啦

假派撚黎 唔洗理佢

今晚德乙半大全大

瞓完咪撚柒醒啊撚樣

屌你

...

估吾到我竟然係輕鐵站會執到五十蚊

係咪執咗嗰50蚊之後就黑到輸咗50萬呀

笑撚左

乞丐你有咩資格笑人？

牙路今日撿多少

打咁大段野得3個cm

你地冷靜啲 人地仲研究緊 問下唔得點駁

唔一個唔屌一個唔公平

事後撚貼堂區

波po熱鬧到 又有交嗌

事後條友潛撚左

賭完波就嘈交

咪嘈啦 派500 大家開心

冇波屌 嗌住先

好多人買左山雞盤一肚火

屌你昆9我

貼完堂唔潛水唔通出水咩

笑完我哋仲唔潛咩

2.5s 10k

屌你老母杜甫
想我幫你開年？

屌你，係你蠢怪人？乞食都醒少少

呢啲blocked就算 真係好易影響到自己情緒

食完啖飯派咗先屌

仲未block條傻閪？又出黎做小丑？

你痴撚線？你話派喎

杜狗個傻鳩今日好嬲喎死撚左個女唔開心呀?

我以為佢真係派，仲幾開心第一個搶到...

屌你老母

杜蛇我係219李知恩bb
馬會ac: thanks杜蛇

從我的iPhone傳送

派你老母

杜狗你唔好叫杜甫啦 你叫杜蕾絲啦仆街

唔好用個 狗係用隻
應該係佢隻女做雞賺唔到錢比佢

杜藍絲

蠢撚到

好尷尬。。。。

洗撚咁辛苦度咩
做職乞仲多錢

杜甫入土為安

救返個gag...有料...

Thanks bro

想要諾域治 但都係等米五

等我仲以為有500

肉便器

唔派我講唔通

叫杜狗派你

屌真係職乞王咁又有

佢條女比人屌唔收錢

知我咩料未

條杜友仲有人理佢 當咗報假，假派block咗

ed咪就係我成日同你地講既專業囉

大家學野

真心一問 杜甫之前係神枱
依加做咩咁撚慘

大哥好惡

波po熱鬧到

杜甫應該之前比人撚到仆晒街 依家報復社會

藍絲狗

想上堂 邊到報名

交學費先 我親自教

又過料 句句都講錢 勁到

鋼巴岩岩咁樣贏定輸

我地講金唔講心

首先要24小時mon po唔洗訓覺

杜甫快死

輸
$380 客Fg 1.95
$380 10.5S 1.95

夾netflix 4人plan 留tg thanks

喂老友，窮到要搵人夾咁肉酸

澳洲買細等交學費

慘輸0.05水

又點

提下你 澳職真係寧大勿細

真係垃圾

做得職乞就預左要犧牲某啲野

仲有無位

個阿叔上天台未

賺唔賺到最低時薪？

乞完仲可以用黎賭，滾大佢

唯一缺點係收入不穩定

24個鐘，當你10分鐘乞到100
24x60x100=144k

你死先

我都輸

半6本來都想跳船補返大，但係下半場咁嘅樣所以冇補，89分鐘先刷

我唔會再理你條傻閪瓜

傻左咩10分鐘100

好咪撚理

你估你係藍若乞咩

算啦 見你咁慘 同你吹兩嘴

真呀

好 想派你了

天才數學家
一個鐘有600分鐘

今次真係派定又想撚我

唔係咁易架葉師傅

問定先廢事又比你撚

撚你死乞丐

法國#822都有少少似弱智都係唔好傾咁多

一個鐘係1440秒60秒一分鐘咪600分鐘

我陪你傾

有時真係好佩服你呢班垃圾

傾得多 你都變埋弱智

撚我唔到 我估到你撚我

米五蛇出咗8點一定要話我知

是

乞兒來講你都算聰明

拖肥對面

洗乜講速磅啦柒頭

好撚多人要mon 1.5 mg 曹狗

曹B都變曹狗

杜甫又變杜狗

#679#710
又話食飯 食飯咁多嗲都唔派

磅你老母，

賭錢賭到咁為乜

十連到我今晚就贏硬

曹b呢啲咁撚嘔心嘅名就咪叫啦

屌要開架麻大哥

幫李智恩BB戒賭

職乞係要做啲野

跟你算

杜蛇我係219李知恩bb
馬會ac:xxxxxxxx thanks杜蛇

從我的iPhone傳送

職乞第一點 24小時mon po
輕鬆啦

咁你咪開 打咁多字同條傻鳩講有柒用

#679
如果有這一天
•
24 分鐘前
12c咁都開到
10 1 200

呢個派咗未

我跟TG爐一個大蛇 你知唔知係邊個

未

未 佢一個鐘有600分鐘係要耐啲

會唔會係爐icon係隻牛個個

吹水都要管...我話派實會派 贏錢唔派點得

我笑到仆街

1

2

搶口

3

見你食飯咁得閒 擔心你吞口水濁親姐

4

派錢
最快留馬會ac 者 500

收皮啦杜狗

收皮啦乞兒

終於學到野

屌依家開

都好 有傻仔幫手推po

係咪嘈完 今晚再上嚟

今晚雷丁

快要訓了

30244772

你係其中一個？

巴打出現返

事前真飛 雷丁重心

我嗰2000呢

改左名姐

56208830

5

Block咗個白卡佢，好撚煩

6

好撚多個白卡

講笑姐 2000 太多
200就得既

就放完飯啦 抽埋做野

你咁樣對風紀不尊重

靜啦 唔好R fd

ok

R 你？我正式宣布 屌你老母

杜狗真係好撚慘

死藍絲 假派狗 扮假膠

冇上一排 佢做乜搞成咁

咁點

真係 落左神枱都算 仲要過街老鼠咁

廢撚事睬你

今晚咁撚多場點撚樣玩啊

雷丁

Allin 跟雷丁單頭 輸埋唔賭

祝你輸

關你事？屌你

杜狗今日忍唔到火到 似係連老婆都死鳩埋

唔怪得個P字係白色唔係解p牌

好撚嬲 派錢無人要 得狗乞

全家死剩種

如果太多白卡應該點做

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

Yoda大大 #342597
荷蘭亂#162747
賣胸圍的男人 1645
長矛攔截 #22696
粉紅小天使 #205460
柒到無朋友 #7516
老乞衣 #65651
HeadandShoulder #138736
賺錢養禮志 #64882
G.Bale #2268
人渣基拉 #296784 27253161(馬會acc)
Musa 145499
人在江湖身不由 61810
黑山羊之撚 282184
逆天而走 64999
大隻妹kt 305413
中出好聲 206024
Independent #167042
屌你老母西 #4345
唔好搞我後面!! #17786
我身邊只有我一個 #239437
有落鹽 #159675
乳暈邪神 #16685
蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

if you can't beat them join them?

錯 你需要一個白卡holder

十三

佢要除名啦 佢正常到仆街。。。

屌你呢啲嘢真係好閪 果日見到個書字就無樣好

你自己廢都有得賴？

有無試過買馬經 個攤販問你要咩書dklm

無

個白卡佬痴撚咗線個200都係唔要好過
Blocked

再試十連帶運來

又歧視

Agger

好耐冇見呢條list

你地cyberbullying

乞兒都有得揀

邊個

想屌閪晒你班地呢班垃圾
日賭夜賭

有錢都捐比612 啦 好多人要坐監啦

先發制人

上面條p牌

我正式宣布 轉黃！
損比612

屌

P牌仔就死埋一邊啦

發覺米五都係杜狗溪錢list
我覺得佢可以除名

階級觀念？

你係賤種底下層

咁都得 我咩都無做過

你好高?

我係杜蛇 神枱
你收皮

杜甫你狗嚟架咋

我講左好耐條矮撚係list到

你係報假狗？點解我block咗你？

我補上

定我block錯左

放過大蛇你知大蛇難做

放完飯未？做野啦垃圾狗

完撚左都忍唔住上嚟屌柒你

班友仔都戇鳩鳩

屌囉 死基層

無我你地含撚啦

其實應該係杜狗分身自己同自己玩好似d狗追自己尾咁

事後狗block

我準備登出 用另一ac 重新做人

杜蛇先追到自己尾

出到去好好做人

死基層 開工啦

你老豆老母都係戇鳩，先生得出以為呢度係中學嘅貼堂仔

我開工唔使做 大把時間做9你

要返工真慘

分享吓姐唔使咁認真
係唔分錢㗎喇

廢青有咩意義

乜撚野補上呀

當呢度facebook 香討？遲早輸死你

即使